D game分火水風光暗屬真係好on9!!

個個練哂暗光隊
可以打哂五種屬唔洗比人剋

風火水就陪跑

唔洗錢？
邊啲勁啲咪邊啲貴啲囉
課金game係咁架啦

人生都係陪跑緊

戇鳩，點解要跟住佢個制度黎玩
Del game先係王道